逐一擊破勇武，在有大型遊行前全部消滅

死返支那啦屌你老母
拉

你個ac都係乜都冇喎

一口咬定樓主係支那人？